其實點至買到香港演唱會門票...

其實我都好中意睇...
但次次都係朋友買埋...
我想由今日起我可以自己買...
最近有周杰倫.....
想買都太遲....我連佢幾時開都唔知..
有冇大大可以分享下
其實點至買到香港演唱會門票
點至知道邊個幾時開演唱會

要訂先有 你唔會買到

royal級嘅門票

點訂